小粉紅：光刻機不給我們用，我們就徒手刻，老子就不信刻不出來

全民大煉芯

冇話唔得
人地7nm, 你7mm

真心地相信世界領先

全民煉垃圾

生人唔生腦，sorry腦係無得偷架

大躍進，人民公社返嚟了

我又想睇下點樣人手刻到出黎喎

老實似波台啲假膠多

小看我們小粉紅的眼力嗎??

可能人哋用條啫仔去刻呢

用佢哋支牙籤仔刻

我記得佢地係有duv機架啵

小粉紅：黨是電，黨是「光」，黨是唯一的神話
所以「光」刻機，簡單

用美工刀、繡花針刻

除左光刻機 , 仲有晶片表面果層光阻劑都一樣造唔到 , 得日本先有

徒手刻定高級黑

全民大煉晶

係咪玩野架

真正紙皮都得，condom都得

如果徒手都刻到不如用果份精力真係整部光刻機出黎啦

每日生產14億芯片不是夢
中國人加油

Don’t make stupid people famous

要同佢講句
腦子是個好東西，你值得擁有

人有多大膽
芯有多大產

Chi na可唔可以唔好浪費半導體整埋啲垃圾

有腦大陸唔會咁啦

以芯為心，全面躍進

小粉紅：nmsl 喷一喷消光喷雾不就行了吗！

二戰之後唔係有俄佬比技術咩?

咁多老師傅，14億人一定有人做到

呢類人民高級黑

納米屌終於有用武之地

感動 良率0%

你把架生都幾十萬納米啦

7nm徒手刻
新人類？

牛逼死了

用手刻 7cm 應該有可能

中國咁大，一定有奇能異士！高手在凡間，大隱隱於市！

大陸唔係好多雕刻神人雕粒米咩？準備開廠賣雕刻刀fat fat

清有潛質加入中宣部

真係唔識㗎喎！

人腦運算咪得囉
使乜用電腦啫

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

中國雄起！咱走著瞧！

呢個似曲到圓

刻落粒米就得

識米雕都整唔到啦

似係曲

中蟈刺繡，舉世馳名

佢個腦size得7nm

大陸班仆街真係好攪笑

唔用光黎刻，用咩光阻劑

1nm

東方不敗

刻衣

技術係人地果度而且係企業最高機密
就算流出都一定知邊度比人偷
一定唔會有好多人知
另外更有可能放定 D TRAP等中共黎偷

全民大射晶

係全民大煉“晶”

係支那呀

CLS,咁佢地高鐵起嚟把能咩,行路啦

我已經分唔到佢地真蠢定扮出嚟

挑刻機

一於用手吧~
文具店賣的雕刻刀比𠝹刀好用

會唔會樂觀左？係7CM啊？？

7M，刻個麥田園出嚟

領先美國

係咪諗住可以好似iron man個種用隻手指出鐳射咁整晶片

d晶一地都係

屌。。。正確方法係手磨鑽石呀

咱們中国人用7cm的! 又強10倍了!
厲害了 蛾的国!

幽默感十分

土法光刻 可憐啊

其實出番特異功能可能可信d

彈射d咩？彈射自己人

每人都有一顆中国芯

中國本身有國產90 nm光刻機。。

做低端晶片都算夠用

波台嗰啲係收錢做 PR 既 真心膠喎 ching

淘寶買番部

有冇留言睇

7000000nm 光刻機

不給我抄
係抄
用你老味

熨斗大國，又然

啲小粉紅個腦永遠都生係屎忽到

此晶非彼晶

明明係7吋

夠唔夠硬阿

應該都未必得 睇下國產原子筆鋼珠

冇乜問題 7mm應該刻到出嚟

Old news is so 唔識串-.-

其實係得，不過應該8086 之前嘅產品。

緊係無忘記 唔係錢學森一早俾美or俄打柒啦

樣樣都親歷親為
果然係中國人

7km 城市級芯片 遲啲刻縣級

中國一定得

係粒米刻字都得啦

示意圖

一條頭髮上面寫到首詩先講其他嘢

幾時發明只用人手操作既無人機？

人有多大膽，芯有多大產

借個位宣傳一下
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

Errrrr................

執十一件識踢波嘅仲易

ＯＫ ＹＯＵ ＷＩＮ

個感嘆號出賣左佢
查水錶

再推
【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

整到先算啦

智力是一樣好東西...

有無諗過係黃絲滲入

又想柒出國際

高級黑

諗起人力去擋洪水

全民大煉晶
又要食草了

芯片自用驚閪

徒手刻

繼續加速好！

原子筆粒鋼珠都磨左咁多年
光刻機你慢慢徒手刻啦

我諗佢地以為搵係米上面刻字果d師傅就搞得掂

我都覺得似係假膠多

可能係7M呀

勁過3M呀屌